過多幾年d 00 10後球迷連邊個係雲加都唔知了

哭

有冇手足同雲爺守孝

h

到時都唔知有幾多個會留意足球 00後10後9成玩籃波多

我地00後係玩電競運動，唔係玩籃波呢 d玩具